公司請IT support （多靚女同事😄）

唔信去公司網站睇

招聘廣告係下面

Below Job Position is share with you via
Position : Junior IT Support
Company : Nu Life International (Asia) Ltd
Link :

Sent from my Recruit App
Android :
iPhone :

傳銷，不了
做做吓就俾人叫一齊砌三角

唔會啦，內部員工及其親屬都不得參與。 保險都係直銷既一種，直銷唔代表騙人。

No Life International

又係呢啲唔寫人工嘅job post

我係入面都係做support 做左半年，工作氣氛愉快， 呢個位是為配合公司發展新開的。

伏到仆街

入去就真係畀人撚到變狗啦

做呢份工不如去做礦工